[I/A] LAST IDEA ラストイデア (69) 幫我bit 1 bit 呀！！！

。

有無人放教會5件甲

你隻戒唔見有喎

斧
でぃーぷくればす 冰神斧 蓋歐卡
うぃんどうぃる 烈空座
へるふゃいあ 固拉多
防具
ぶれいぶぷれーと 神甲
めたるぐりっど 防鏈
死靈
どぅま ドゥマ系列
でっどかるねーじ 骨爆戒
しそう 死槍王
ねくろ 金防裝
しちし 七死
弓
じん 神颯弓
火竜の弓／斧
かりゅう

你去2版實搵到55lv

係唔係我問錯野所以冇人答

去馬巴, 萬2有無性趣?

冇sor

睇完都冇

巴打快d 狗衝

どらごんぐらす 大劍

どらぐ 3連擊

いぐな 刺突火戒

すかいいんぱるす 穿弓

ぶらっどれいく 血手套

有冇人可以幫我買10粒彩石急要錢
我set咗10001 應該好易揾

第3版第1件！！！！ 睇清楚係55lv + 21%攻速

想玩冰/斧 主法係咪好戇尻
我想見到啲怪企定定

我琴晚整果d 賭腰 連續賣把出2條

萬巴對鞋要唔要
對低可以放3000 全頂屬

係咪佢個野bug bug地
冇一隻係55lv定係其實你已經買咗

有冇人幫幫手四sir

而家呢個時機解鎖條防鏈拎去賣換綠石抵唔抵
想換條出血腰/鏈

又去左第2版尾2

bit左 希望你唔好呃我

想問剛力係咪即係 雙手劍、斧、槍都可以單手拎?

想知自己點先有屬攻

thx!!!!!

是。 想拎劍/槍前提你要 學左先。

隻戒叫咩名

THANKS

屌原來我睇緊另一隻

Methylapple巴幫我bid左
thx all

可唔可以幫忙估下價？

8000

爛屬賣8000俾人秒左

應該冇人會買嫁啵

d人可能買黎洗屬

8000洗一下真係土豪先做到

屌 等我仲自己洗

靠賭撚上樓不是夢
合到無哂錢

我屌你老味se 點完技試裝 出五星做乜撚阿

死靈fd自取

想問皇冠招技係咩黎？同埋呢件值唔值2萬？諗緊bid唔bid

機率性放條黑鐸出黎連自己D骨
中間既怪會受到傷害
個人覺得貴
反正暗倍骨靈用唔著

鏈

唔該巴打

all去呢個post 問
this thread off topic

此乃個人意見,
祝你震到仆街

想問下巴打呢件放幾多好